資產財富管理業職業博覽2019

「資產財富管理業職業博覽2019」為期半天，主題是「跨躍 • 創未來」，是學生與資產財富管理業 機構和資深從業員進行溝通以及互動的機會。通過不同的主題分享，探索資產財富管理業的最新趨勢及發展機遇，獲取 「資產財富管理業暑期實習計劃2019」的第一手資訊，並可就個人履歷表免費得到專業意見**。

詳情如下：
日期：2019年1月12日 (星期六)
時間：下午2:00 - 下午5:00（下午1:30開始登記）
地點：教育局九龍塘教育服務中心（九龍塘地鐵站E出口）
*所有分享環節將以廣東話進行
**有興趣學生可攜同履歷表作查詢。(名額有限)
歡迎八大資助院校學生參與！
活動詳情及報名﹕

主辦單位：香港特別行政區政府財經事務及庫務局
執行伙伴：香港證券及投資學會